[會然瀧三]我覺得毒撚應該要有共識 唔好再用bilibili嗰啲大陸網 2

#1 瀧三 6 個月前
是咁的，已經幾次見到有人貼bilibili
同埋用淘寶買figure
這樣是不對的
應該要減少，甚至唔好再用大陸網

回魂囉 唔好諗住屌兩條on9仔就洗到底啊

講得冇錯呀

十卜

成日笑小直寶寶

又互相傷害

屌你老母

小直寶寶傷害小直在先

係

瀧哥做野洗唔洗你教😅

瀧哥好大袋 買佢怕了...

槍口對外呀

以後唔甘用比利比利了

是其是，非其非

連登囝根正苗紅，熱愛中國

雖然小直係低低地B 但係我都唔忍心見佢咁樣比人凌辱

小直是無辜的

條友真係

唔蝦弱智

唔好亂屈 成班手足等緊蔣仔反攻大陸

點解要b害瀧三

因為佢on9

咁在場有邊個唔洗被b害?

冇
知錯了

佢逼害我手足 就要給我往死裏打

你負皮我做乜9?

呢位手足好深怨念咁

分身嚟

咁啱諗返起

人地同你地意見唔同共息唔到,就B害人
有冇厚德架!!!

我厚德村村民

stop啦
再咁me驚u地比愛護動物協會告

坑口

尚duck

新蒲崗

將軍澳

我覺得一班人去圍一個人好唔道德，走先

佢好疊馬的

大袋

好多手足

第一次入依個post，有咩要注意

避曬mic就成為中產🤘🏼

快啲走，我掩護你

反直反emt聯盟

反直反emt=垃圾

唔係垃圾

幫直B出啖氣